有冇人好鍾意聽podcast嘅古今風雲人物

岩岩聽到威廉大帝真係好撚正
啲intro outro又有feel出番個時代感

Pish

最近先發現 由頭開始由幾年前開始聽返
好鬼正 暫時聽左宋美齡、希特拉、魯迅、胡適、秦始皇
最鍾意聽麥勁生

我都係